「IQ題」大中小薯條邊款最鹹？

五個留言後開估 估

冇人估到？

連登仔輸咗

已經第4個留言

邊個比負評
係咪r爆頭

真係慘，1分鐘回自己5，6次

冇人估到

都6個留言啦
開得估未

好撚慘

我終於冇比人秒

R爆頭未

屌你咩 應佢做乜柒

睇死佢都唔會開估咪由佢自問自答完 由個post沉

完

諗唔到=IQ低

如果連網絡世界佢都搵唔到存在感，呢d人隨時會做傻事，大家幫幫手啦

唔好再應，等佢沉

On9

大薯條。因為big咸

小

中

大

睇黎點都有人回post

樓主出黎解釋未

呢條1Q題其實好易。毒步天下，我屌你老母

cap tv

幫你推下 費事你咁尷尬 仲有樓豬搵到朋友唔使係廁所食飯未